聽日係國慶同雙十全民感謝日，我哋有1500間黃店加入左感謝日啦！

黃圈成立一週年，大家記唔記得黃色經濟圈成立既目的？我地目的就係要成立一個民間互助經濟圈同振興土本企業，藉此攞到資金支持運動，為被捕手足創造職位

但係，我地目的仲未達成嫁，親中共財團仲係壟斷緊經濟、大量被補手足需要支援、依排仲有咁多黃店帶頭搞分化... 所以，今年我地要重整旗鼓，再搞雙十全民感謝日呀

今年已經有超過千五間黃店參與了（唔止食店嫁），想知邊間？ chick下面條link睇下

手機app方面，可以下載Wolipay睇下附近有咩黃店同藍店
IOS:
Android:

另外附有分化黃圈、賣「消失的聖誕卡」既黃店列表，希望大家罷買佢地以及勸喻佢地唔好再分化
港島區：
銅鑼灣 - M2 cafe
灣仔 - 新警員（新景園）
灣仔 - 後欄牛排 (後街牛排）
灣仔 - Cheeky pasta

九龍區：
長沙灣 - 甜一刻
大角咀 - 和吧
太子 - 兩姊妹涼皮
旺角 - 大陸閪煲（陸陸雞煲火鍋）
旺角 - 肛榮冰室（光榮冰室）
尖沙咀 - Let’s Jump (Let's Jam)
九龍灣 - 大渣波（大渣哥）
牛頭角 - 雲興隆小廚
觀塘 - 橫濱水手

新界區：
葵廣 - 齊柏林
屯門 - 水霉臭閪（黃色水門泰式雞飯專門店，唔係綠色logo個間呀！）
元朗 - 水霉臭閪（黃色水門泰式雞飯專門店，唔係綠色logo個間呀！）
元朗 - 漁一壽司
荃灣 - 肛榮冰室（光榮冰室）
荃灣 - 小廚美食
大埔 - Studio Jungle
西貢 - Let’s Jump (Let's Jam)

其他：
Call 4 van
沙田廖柏康區議員
倫敦人西先生手記
antifa blue(Anita Wong)

歡迎各位ching提供更多賣緊「消失的聖誕卡」既黃店既資料

最後希望各位係感謝日玩得開心

中華民國國慶日是紀念1911年10月10號武昌起義既國慶節日。根據我國憲法第四條規定：「中華民國領土，依其固有之疆域，非經國民大會之決議，不得變更之。」。香港市作為中華民國領土，雙十國慶日也就是香港的國慶日。

駱惠寧指，愛國不是一種選擇，而是一種義務，更是一條正道。所以，在國慶日慶祝是一種義務，更是一條正道。正所謂樹高千尺有根，水流萬里有源，希望大家謹記民國的成立得來不易。國慶日，我們一起好好慶祝！

唔知大家諗好去邊間黃店慶祝未呢

推

Push

Marco囝話10點爆大鑊

香港人要出黎反抗啦，爆買

記得簽德國制裁中共聯署

爆咩

我陣間pin

爆買呀

我都想知

留名等睇有五毛出嚟冷嘲熱諷

要叫凍飲+$3

麗麗去去咪又係果幾隻姐

唔係話入咗法律程序就唔可以再有其他小動作咩

6帽成？

Yeah

佢連抗辯書都遲交唔知有冇交

唔想要冰嘅自己走冰

寄咗比魏俊傑

係King, 唔係Marco

乜水

前資源中心嘅人 又係Marco囝啲朋友 粉閪少女之流

到底有冇呢個人㗎

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
美國遲早一定會過黎幫我地

何以 這土地淚再流

感謝ching幫推

我諗應該真係有 不過佢講嘅嘢就 真極有限

Ching 平時光合作用？

係咪自爆年頭呃左幾多口罩錢

係

唔明

我哋仲要個經濟圈黎打到親中經濟圈，仲要請返手足令佢哋有尊嚴咁生活

笑撚死 人西凶鳩雙十活動攪手名單唔删龍門
就有過200間黃店退出 d人問佢名單 問極都比唔出

又黎呢招
悶唔悶呀

定JJ lin

業主咪又係藍
不如有時間旁聽送手足車仲好

要爆就爆啦 次次係度懶神秘

你日日都要食飯

點解成日都係啲大時大節之前出招

求其砌生豬肉啦

上左熱門啦

日日食黃店幫手足

咪就係
係咪諗唔到點樣老屈龍門啊

一啲新意都冇

唔可以multitasking?
食黃店只係生活 唔通我憎美心憎到仆街仲要幫襯咩

唔一定⋯ btw 你economic scale 夠大可以買鋪 收購死場

男人老狗咁婆婆媽媽

以為自己係邊個

有班撚樣食個黃店po 上fb ig 就稱自己手足
當抗爭左做左野 自問唔係有咩好嬲

國家隊

雙10節前 又周圍叫黃店賣抹黑龍門書
又話要爆大鑊 隨時又無證據 班友根本攪散個運動

熱狗怨婦type呀嘛

至少唔會資敵先

等我估下先⋯
一大篇閪文 再加幾張what’s app對話圖話龍門食人血饅頭

又唔係未屈過老強

等睇總營業額

仲有 我唔識光合作用㗎

老實講，要做嘢嘅一定會做
唔做嘢嘅有冇黃店都唔會做，咁我就寧願佢哋食下黃店支持下

同人渣一樣

就係老強都屈撚埋
今次搵唔到位入

話唔係共諜都冇人信

起碼我唔係先
有部分黃店都唔係 平時做好多野幫手足
感謝下佢地都唔係壞事呀

你講咗 佢po咩

Agger

可能今次屈老謀

佢地返屋企飲奶啦 冇人揸到大旗

終於有港島！

成班都唔知係咪閹人

但見到真心會覺得
義士不是condom 係咪口號only
利申：識2個朋友口講黃 但問佢10月1發生過咩事答唔出 仲有1個話移民去英國 因為放鬆左留係香港無前途 dllm 正宗freerider

水霉臭閪....

tui

係咪藍扮黃咋

蔡強榮（渣哥）成魔之路

跟住sun leu再係下面貼長輩圖

老謀

簡直就係惡魔

比你講先一步

著起龍袍都唔似太子

Call 4van係咩事冇跟

太監咁

咁始終800萬人 唔係個個都一樣諗法嘅
唯有各有各做 自己做到咩咪盡做囉
起碼問心無愧

一係報國安

有份寫書

到底林爺爺係邊個
我諗起櫻桃小丸子個爺爺

10.10

林萬榮文妓一個

明白呀，抗爭路上係有好多事睇唔過眼同令人灰心
人係需要一樣嘢去凝聚，你叫佢去做義士一定唔會做
你叫佢去twitter戰線佢都唔去做，佢唯一可以就係透過食黃店歸隊
咁我都就照收貨，同埋而家黃店都因為種種原因少咗人食
既然佢哋點都係離地撚，就奉獻d錢俾黃店啦

已經上咗熱門

點解上唔到熱門頭幾個既

而且每個人都唔同 可能佢有你唔知嘅包袱

預測今晚十點怨婦爆料大會內容
龍門食人血饅頭 1賠1
龍門差人糧 1賠1.5
龍門老婆 1賠2
龍門個仔 1賠2.5
龍門月餅 1賠5
怨婦道歉 1賠9999999999999

唔夠多人？

咁繼續推

何O2個sugar daddy

龍門食人血饅頭 1賠1 輸死你呀

推！

簽咗

點解會有怨婦道歉呢個選項

pinned

Pish

要點寫先回到本
利申 未賭過

我賭撚都得 一定唔會道歉

1賭0.00001就差唔多

正解

留名

全力支持

仲好預測過CCTVB 啲膠劇

屌 咁我咪輸硬

貼定圖先

你係輸硬

仲有市集呀

Save my penis please

呢加出個更新版得唔得

去濕平下先

你唔講真係唔知有市集，我好鍾意行，聽日去行下

聽日去睇吓有咩嘢買先

push

沖涼先啦

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

條友偷懶，仲未入嚟

自膠覆錯嘢

好明天去幫襯人渣哥先

你睇吓有冇黃色沖涼店

G持感謝日

嘩啲Hastag中二病到...

btw唔好笠水呀俾啲有力啲嘅證據來大巴大巴咁刮鳩我哋小粉瓏

懷疑遲啲連嗰個返工淨係拍拖遲到早退都要出足3萬蚊糧俾佢嗰條女都要出嚟吠

幫襯黃店
你我有責

真係好期待 到底有乜證據

係呀

問非所答
仲要錯字撚 吾佢老母伍呀 有冇讀書
見到頭都痛撚埋

其實唔係好期待
正如你唔會期待四點驚謊記者會同支拿發言人講話啦

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

佢又有咩好吠

但佢地d鬧劇好好笑

唔只聽日呀 平日都要多啲幫襯黃圈
得閒去光時買啲日用品都得架

唔知㗎 正如我哋而家都唔知牙king哥吠咩
佢地想要個勢啫

之前antifa將光復香港寫左做光覆香港

仲有合成錄音

仲有濛到睇唔清嘅食廠圖

人閪group有人話全民感謝日背後係龍門搞
但原來係光榮提出

+1

但係唔好用call4van

又回力鏢

一定會

但佢地個勢好似唔係好夠喎，100 like都唔夠

吠乜野，條女連收入（revenue）同盈利（income）都未分到呀，仲有得吠

如果我係佢，我就搵窿捐

10 10

全民感謝日個idea係好既，估唔到肛榮都會有貢獻

又話冇fact check就會踢出group

我都係喺個fb page見倒
雖然我反渣家軍，但都唔會好似人閪班人咁，因為唔鍾意某黃店就想搞禍成件事

唔係sara

粉閪少女只係前part Time

是其是 非其非

好痛呀
肛榮斂財

一向都係

真·攬炒

班人閪唔係話龍門為左賺錢先join架咩
乜原來肛榮係搞手 咁佢咪賺最多囉

食人血饅頭

饅頭肛榮

1010係咪好似誠哥？
再加埋3hk
誠哥真心黃到仆街

國民黨關我撚事

TST龍門連台灣旗都貼埋

圖？

1500咁多

推呢個

橫濱水手唔係都喺個參與list入面咩

一定又係偽黃

唔係掛

行過無影到

又食人血

支持

Ok

龍門一定係偽黃

咁鍾意做狗

？

台灣只係盟友 香港應該由自己揸翻旗

志在激下支那你諗多咗

搵野黎激大陸姐

肛血饅頭

支那先岩

咁講出黎咪盞俾人笑

留名 半個鐘

+2

趁雙10等黃店賺下錢捱第4波

笑咩

希望佢哋撐住

10mis left

個post沉咗底，不如去番飲食台講爆料

都好

日日幫襯

個list嘅網店分埋類就好啲，想買衫買鞋點搵

舊料翻炒
依架成班渣家軍轉場轉左去攪羅神前妻比人貼堂

［緊急行動POST］行動post緊急召集全港遍地開花10點半齊賀國慶

國慶快樂

查實今日有冇人除咗幫襯黃店之外
仲會舉中華民國國旗慶雙十?

盡情消費啦唔好慳
食完又可以買下D台式飲品食下雪糕呢D
唔好比佢停

黃店已經少都仲要篩選，得啖笑

唔怪得咁多食開無join

唉

推嚟落下支那面先

好啦睇下有咩好食同買

買

200原祖黃店刀手呢

Gobby Lee

人西展覧廳

搞活動就搞，又係度屌其他舖
真正分化撚
如果有舖作姦犯科強姦老笠，先好唱人啦

岩呀
淨係識話人屌龍門就係分化
得 我就跟足佢list出黎果堆黃店特登去食
戇撚鳩樓豬

玩抹黑玩到出書 邊個先係分化呀

話分化就反而變成分化撚

我驚你蠢得滯唔明。龍門係大雄，渣家軍係胖虎，你係老師
你估今日分化成咁，你冇責任咩

Good luck 買定危疾/人壽未？